點解大快活d員工高質咁多？

服務好，有禮物，有笑容，有耐性,又主動 完勝大家樂 btw,全港服務最差嘅快餐連鎖店係咪kfc

其實佢哋啲員工福利係咪好啲？
聽講大家樂對員工好harsh,搞到d員工都西埋

大家樂果d剩係識hello你好

得收銀識同人講野 水吧d人分分鐘串番你

大家樂啲員工塊面黑過黑洞

大快活d 阿姐臉口真係好好多，大家樂係好撚重怨氣。

大快活個CEO 同 大家樂個CEO 真係差幾皮
唔單只服務 淨係大快活買飯送到你面前 已經贏幾條街
好心炒撚左個大家樂垃圾CEO 啦

真，同埋明明大快活工作量大咁多，啲員工都做得咁好真係勁

請問有咩禮物？

嬸嬸法式濕吻

話哂係Cafe de carol

曹美女

話時話，以前屋企附近有間大快活，個收銀姐姐個樣就係豬豬地，但真係對住個個都好好笑容，唔係鳩笑個隻，十年如一日
利申:打手

我樓下個間有弱能㗎喎

大快活係各方面都屌打

次次都會笑住問你食d咩呀

Hello,今日食d咩？

弱能都可以好服務

已經好耐無食大家樂，每次gym完必隊個雞胸飯走汁

話明大家樂
大家（食客同員工）樂
大家一齊快樂
你食客都唔快樂
點大家樂？

大快活就唔同
又大間 又大份
員工又風流快活（大快活

記得有次食大快活 我食食下發現唔夠飽 講左句'早知
叫多飯'
然後有個員工聽到
問返我係咪要多飯
之後比左碗飯我

其實肯請弱能唔係證明間工司好咩
肯承擔社會責任
對員工衰極都有限

好尷尬。。。

記得有次有個阿伯坐我隔離，唔識用嗰個送餐機，跟住嗰個職員走去教佢放喺個sensor到
又話:放咗我哋就會送上嚟㗎啦，電腦就知架啦，要添飯記住同我地講，最緊要係feel good

所以咪賺唔到錢

痴撚線，你去大快活買個飯，啲呀姐笑到好似佢收錢袋落自己袋咁
食得多大快活，心境都開朗啲

屌，大快活都有人吹奏
利申：係呢間垃圾做過part time

聽日見

連鎖你都要比？

比啲例子好wo

但係大家樂啲分店多好撚多

大快活d 燈光都warm d, 入去個人都開心d

員工主動送餐👍
喱腩屌打cafe de carol👍

KFC一撚定係最差 仲要手腳最慢

小心熱 慢慢食.jpg

Kfc 唔講仲以為啲人要俾錢返工

大家相處得融洽 自然有歸屬感 都會想做好啲 不過當然好睇阿頭管理得好唔好
利申：做過partime幾個月

大窩口果間員工唔錯

高級又未去到， 但起碼都覺得自己係個客

你想聽咩例子
我就做過廚房

講開我附近個間都係咁
d員工都做得開心
見到佢地笑我又會開心d
唔似其他快餐好死版
成件事人性化好多

都唔知係第幾個係連登既大快活打手post
search番個個月都出一個
內容都係差唔多
讚裝修 讚燈光好warm 暗踩對家大家樂
上個post仲踩話大家樂d焗硬難食過大快活
marketing諗下新招啦

大家樂多人食好多

屌 仲衰撚過條條大路通羅馬

大家食呢

服務態度好d是真

keep住做啊澤做代言人已經完勝啦

唯一缺點

大家樂好食D
大快活員工nice d

開post啲人係唔係打手我就唔知
我淨係知大快活好撚正，我日日食！

曹美女咁高汁都無人講

少食大快活，有冇你地講到咁誇張呀，有機會試下先，不過分店少就難搞d

話明大快活
大大（食客同員工）快活
大大嘅快活
你食客都唔快活
點大快活？

大家樂就唔同
又大家一齊 又快樂
員工又快樂（大家樂

所以你解釋咗啲咩

_家樂個採購部好撚垃圾

幽默感呢d野⋯

吊 積下口德啦

事實上大快活愈黎愈高質

問題係，有幾何兩間會直接競爭，屋企/公司附近邊間就腳就食邊間架啦
點打手都無咩分別

去大快活食早餐唔講早晨、唔該會唔好意思

去過大快活打邊爐 啲呀姐真係好好招呼

大快活啲打手長做長有
吹奏夠大快活未

大快活炒蛋同奶茶真係屌打大家樂

我屋企同公司各自有齊大家樂大快活， 除左想食焗豬肉醬焗意粉去大家樂外， 主要食大快活

高咁多？

上次買盒大家樂焗豬去擺街餵狗
擺咗兩日都未食哂
狗都嫌味精太重

真係咁一面倒

但係同一地點既大家樂永遠好多人，大快活冇咁full wor

記得有個post講大快活打手
話五個打手
每人10個account
起碼50個人推post

大快活隻橙色 好warm

今日經過大窩口先見到

大快活覺得愈做愈好，以前好廢。

D打手可以再明顯D

大家樂又逼 人又多
個新出雙拼焗飯 既葡國個個勁咸
我鐘意食咸都覺太咸

中午人多到似打仗
大快活可能多屋邨鋪
無想像中咁多人

咩大窩口呀 曹美女喺順利嗰間大快活做喎

一直大家樂都比佢好 你咁講都幾撚低汁

夜晚食佢啲飯
落單時有嗌到多飯
每次送餐又唔比個多飯
又要叫個送餐先肯比

有期大家樂啲阿姐化晒牛眼淚妝

kfc龜速員工
麥記唔專心員工
譚仔鄉音員工
pizzahut玩電話員工

你屋企都有

見過大家樂經理比洗碗阿姐屌

慢到仆街 又鳩hea

我返工放lunch落去買飯 佢哋啲態度好過我返工嗰時 搞到我好尷尬 走嘅時候跑過嚟幫我開門

大快活係好過大家樂好多喎
阿姐有禮貌有笑容
晚上全線送餐
又有健康餐你揀

大家樂扣人飯鐘錢
之後被迫取消
大快活就無聽過
大快活會請弱智人士
連社會責任都好啲啦

利申 食客
打手死全家

大家樂啲焗飯的確係難食到餵狗都食唔哂
一味死落味精 都唔撚係人食嘅
講嘅嘢係事實怕咩你話打手

大家樂好多員工都要踩十幾粒鐘 隨時係開鋪踩到落收鋪 有時唔夠人都可能要返足7日

唔係講笑
大快活d姐姐笑得好開心應該幾好做

其實我唔係話啲大快活打手死全家
我亦唔知有無打手
我係想表示我唔係打手啫

我都覺得大快活好，但午餐選擇少咗啲

話人打手都on9，一間快餐仔邊得閒請咁多人係一個Forum做打手

餐牌認真少
午餐同下午茶轉款算慢
晚飯有無味精嗰邊揀已經贏咗

慘在野食低質

講真兩間味道都差唔多 一樣咁難食 不過都算係食得落口飽肚就算
但大快活真係有禮貌有笑容好多 大家樂果d員工西撚到呢 有次問佢拎杯水副口面都好似有仇咁

請打手都要你本身d野有返咁上下質素先有人附和架
中共請咁撚柒多五毛又唔好見會有咁一面倒讚佢地好既post

我見過係相反
大家樂好好禮貌大快活個d燥過屎
收銀又慢又落錯野
落錯仲唔道歉西口西面

我想做打手，點入行

呢句真
咁我樓下有齊大家樂大快活
平時去大家樂士氣好差
d員工係成日鬧交
成班阿姐圍埋講個阿昌壞話
屌我望一望原來阿昌企正係佢地隔離頭耷耷
個經理又成日對著廚房鬧
越做越退步呀 同事
但大快活班員工好似好friend
水吧成日講笑吹水
換更又會講唔該

收皮啦打手
狗先食大快活

食咁多味精，身體唔好呀

香港人就係咁，以為人哋做咩都有利益收
完全想像唔到人係可以因為真心欣賞而表揚下人

尋日朝早落大快活食早餐
收銀係串少少但都係對一啲on9客
水吧就好和諧
雖然忙到出汁，佢地都有講有笑咁
個執餐姨姨仲好有禮貌、有笑容

收銀同水吧d呀姐成日都好唔妥咁串黎串去

招佢老母呼
講起就把撚火
有次打邊爐叫一豬一牛
叫完坐底等
送到黎果陣黎左兩個豬
之後一聲唔出走撚左
我叫返佢轉頭話叫左一豬一牛
佢話無牛
咁我問佢兩者係咪有差價
佢答我咁真係無牛呀嘛
屌老母個情況真係好似'任嗌架喎'咁
之後我死死氣去收銀講
條收銀員又叫主任黎
搞撚左成十分鐘先拎得返果幾蚊
講起就把撚火
之後永世ban大快活

一撚樣

因為有曹美女

M記
請啲弱能返黎倒鳩我可樂
鬧佢就歧視都唔知鬧唔鬧好

邊有咁多打手
純粹見到大快活好過大家樂
想屌下姐

上次膽粗粗試完個新出個吉列豬真係返唔到轉頭
喺尖沙咀嗰間食

好食過好多偽日本餐廳

重要有人專乘送飯嚟 真係窩心

利申非打手

有啲嘢真係事實
大家樂啲打手好心唔好話人打手啦
好肉酸啊

大家樂紅底啦

看下公司架構啦

最憎大家樂個D阿姐 無啦啦先生你好 小姐你好
好撚做作 班管理層唔係咁就以為對客好 有禮貌啊 唔講仲好

講起就把鬼火！
本身好日唔食一次，嗰日喺大家樂買2個打邊爐加2杯特飲。
咁買完就咁俾張有number飛我，埋位等叫number啦，等好撚耐都冇，就去問佢。屌佢老母，原來要交咗飛先等number ，態度仲要好串。
好喇，等到有得拎啦，少咗2杯特飲，我仲好好態度咁問佢2杯特飲呢？佢竟然問我拎飛，咁之前我交飛咪俾咗佢囉，仲串串貢話冇飛冇得飲。
我真係即刻火都黎埋 即場拎我張收據俾佢睇，都係態度勁差咁話，唔睇呢張單，最後淪落到即場大聲屌佢幾個老母，用粗口理論咗一輪，最後有一個好似高級少少既呀嬸話，好啦好啦俾佢啦 ，嘩，真係多撚謝你，全靠你我先有得飲。
搞到好似施捨我咁，從此冇再去過。

垃圾大家樂

1999

以前做過大家樂收銀pt
好harsh 病到嘔埋都照收錢唔俾走
請假都唔俾，至於野食又唔覺好大分別

食襯大家樂都會中伏

上次整左個粥底燒鴨瀨粉俾我

見到都想嘔

講到員工質素

我屋企附近就大家樂大快活都有
基本上除左某一間大快活啲丫嬸西到無人有之外(啲人寧願行遠少少去另一間大快活)
其實睇唔出大家樂同大快活啲員工分別有樓上講到咁大

至於講味道,大快活又真係好食啲嘅